法國意大利算唔算歐洲版支那

好多黑鬼手繩黨屈錢

意大利跟本就係歐洲版支那

D扒手同大陸有得揮

呢幾個國家共通點，治安差，歷史文化深厚
道德觀念差，比較自私，自大
有區內頂級飲食文化

費拉=文明灰燼
歐洲來講係希臘，意大利，西班牙，法國等

其實歐洲來講真係得德國、瑞士、英國叫做好少少

其他真係

意大利出名多黑手黨，你家下先知？

真心定假膠

做乜撚野呀你？

樓主對於「支那」個定義唔係得治安差一樣野下嘛

咁法國意大利人比較有品味既

但講潮流飲食同高檔野呢兩個國家override晒全世界

法國巴黎好多黑鬼周街痾尿同埋啲小偷好撚醒目

歐洲強國
叫左好多年

潮流同高檔係
飲食我覺得未到override全世界

波蘭都咁上下
好撚多波蝗喺英國呃緊福利

點解

唔算
東歐大把差過佢
講治安梗係無得同香港無得比
香港嘅治安係基於奴性，遇事不敢反抗

法國 白人定黑人都喺街fing唔做野

港豬做到跳樓走去笑人

治安好係奴性
受教

德國英國好?

咁法國崩潰未
人地核能 飛機 軍事 等等係最top個批

其實大陸最多都係偷。至小唔會大街大巷㩒住你嚟搶。
意大利。㩒住你嚟搶真係聽得多

治安仲衰過支那

又要民風強悍又要治安好，係無乜可能
好馬點會唔食草
美國治安差，但做到世界最強
相反香港人吹奏嘅所謂文明國度日本，奴性比香港更嚴重

治安黎講一定差撚過

波蘭經濟好撚差

同黑手黨有衝突咩
真係歐洲支那 支那在一樣有人會為佢地轉移視線
同講支那點樣有假鈔、偷呃拐騙，之後衝出嚟話支那GDP升咗好多、啲公司賺好多錢一樣
根本問題就係一啲關係都冇
可以有好top嘅嘢，同樣治安差。唔係點解啲歐洲人成日笑其他歐洲國家話佢地各國一係嘢食差、一係工業差、一係管理差，永遠冇一個國家係冇缺點

支那做到法國一半已經好喇
法國治安差，但其他嘢都比英國好
其實你地點去定義一個國家好壞㗎

意粉除左治安差
啲人真係無乜禮貌

希臘

北歐呢？

英國北面其實都好蝗

意大利人其實重低劣過支那人。

意大利睇波, 入場陣好似強國式咁衝入場, 球場阮附近四圍玻璃樽, 入到場放煙花放到好似俾戰機上空轟炸咁, 嚇撚死

睇黎你未去過東歐一眾窮國

願詳其聞

未去過

去過波蘭，匈牙利，窮係窮，但感覺都安全過意大利，法國

問題咪就係似支那咁
仲有啲人唔撚做 喺度賣買啲手繩 偷野
去過法國就明我想講咩

最好一定係英德
個人去左呢三個國家
法國真心亂亂地

你假膠定我認真？
強國無撳住搶？
以前公司東莞班強國同事，三十幾人，八成都試過係街俾人夾硬搶嘢，我都試過俾人從後電單車搶咗我袋垃圾(準備掉)
邊個平行宇宙強國咁太平？

香港有咩好野衰野全部都因為奴性

係, 仲要勁打尖, 我好記得等巴士佢地打曬尖, manner 係完全同支那冇分別

可能佢去開一線城市

個班窮國係因以前比蘇聯控制行共產

百痴ex要追星，貪平，同佢去愛沙尼亞睇演唱會，係成個歐洲tour 最平，幾十歐羅坐前排。
一落機發現自已luggage 有比人開過嘅feel, 即場check 有冇中招，但又投訴無門。
都算，坐機場的士都係黑的黎……… 塔林好細，居然坐左五十歐羅…… 問個pk 司機又扮唔識英文………
我又再算，心諗頂多唔free and easy 係酒店一帶行下應該好安全。
到第日因為我問過酒店姐姐，佢話演唱會場地比較遠，坐的士比較好，ok 見妳又大波又低胸，成隻歐洲吸血鬼咁。咪問佢有冇酒店車？佢話得s class benz, 八十一程，仲話同坐的士差無幾，我心諗，嘩乜咁七貴。
好啦，睇撚完，本來想叫翻酒店車，但諗下，都八條，坐的士算，屌點知居然坐到良心的士，全程十二蚊

果一下我勁撚無奈…………
我想像唔到，如果我free and easy 岀下夜街，行下街市冷巷會有幾大煲………

利申：我唔知愛沙係北歐定東歐，只係分享下自已經歷

未去過意大利 不過聽講南意同北意係兩個世界黎

有冇人可以講多d